AMD：突破美國封鎖 繼續供貨予華為

美國電腦處理器生產商AMD說，已獲得對中國電訊設備商華為供貨的許可證，預計公司業務不會因為美國的「華為禁令」，而受到重大影響。

華為多款電腦產品採用AMD處理器。AMD業務總經理在一個技術大會上強調，公司會百分百致力遵守美國法例，並已採取適當措施，管理好與客戶或潛在客戶之間的關係。

AMD是「華為禁令」在本月15日正式生效後，第一家公開表示獲得向華為供貨許可證的廠商。三星、聯發科、索尼等多家廠商，早前確認於9月15日之前，已停止向華為供貨。

美國英特爾、韓國三星、台灣台積電及聯發科、大陸中芯國際等廠商，都向美國商務部申請對華為繼續供貨的許可證。

source？

不過華為本身係黨企軍企

除非支爆否則都唔會收皮

許可證隨時可停

點解amd 可公人無視禁令？

垃圾股唔怪得跌到仆街

申請到許可

AMD Yes!

屌 唔掛得

黃底amd 用家又要話amd 賺紅底企業錢，何樂而不為

各大廠商都做緊嘢避compliance

美國禁令限美國技術唔能夠出口俾華為

美國技術定義係佔件貨價值嘅某%

件貨賣100美，美國技術嘅零件值50美
例如佔30%or above 就計入禁運
咁原廠只係需要將件貨賣180美，咁美國技術含量就低過30%, 就賣得。

最後一筆過rebate 返個差價俾屎為

美國商務部批既許可證???

點解會批?????

電腦產品仲供緊貨

買N卡喇咁

傻鳩仲去買AMD?
又話反共原來得大隻講

不安，AMD準備跌到零蚊

因為人哋係法治國家，有法律罅俾人鑽到就要批

以後po新聞自動比link啦

ryzen手機諗起都興奮

申請黎比人ban
自行製造壞消息

鳩估mode: 美國公司始終都要搵買家, 強国又真係好多
全部停晒 趕狗入窮巷
講明個證要申請, 即係有條件, 而家個"許可證" 變左條狗帶, 一有咩事就可以停

轉會返煙條了

一野買幾千萬粒
之後再比你BAN
起碼又偷到一批貨先
再諗計下次用咩方法偷雞買貨

正常都唔會買 amd gpu 啦
貼錢買難受

A粉係買信仰
就算係垃圾都死兜爛兜

布袋戰術

美國政府禁，但走去中國政府申請許可

ATI 垃圾

圍3 放1

真心覺得美國佬真係要開戰

係計成本 唔係售價

唔畀link
又唔標示報導日期
(通常網站o既新聞標題附近係有報導日子, 不過樓主應該係故意唔copy埋日子)
連段新聞內容都唔講日期
(得個"本月", 邊個月先係"本月"?)

樓主應該唔似係會聽你呼籲o既人o黎o既

咁intel nvidia呢
Matebook 13 2020 仲用緊i7 10510U nvidia mx250

搞能錯。。。

屌那媽，AMD 食屎狗

如果侵俾amd咁做，實會之後間間都唔會再理佢，真係變成廢侵

賣u比你屎為砌機真係冇咩所謂
最緊要唔比佢自己整到u

你推高佢咪得囉。。。。你係原廠嚟架嘛

間間廠都想同華為做生意
AMD過到關
係美國政府批出去

次貨不良品定上上世代既野

推高完賣比其他廠/零售都要加價？

民用驚咩呀

屌
唔怪撚得之跌撚到咁

AMD 裝番華為後門

上Twitter做小粉紅幫amd宣傳下

起咗樓主底
似係高級放負五毛

2020 仲ATI

鳩估係zen

你完全阻晒佢既貨, 萬一迫到佢真係自煮燃發到得既零件出黎, 就已經阻唔到
但如果你放一個缺口, 佢地會全面依賴果個缺口而唔去自己諗自己要點做, 最後有咩事上黎你一停佢, 佢就GG (前提係佢地完全冇長遠目標去諗, 只係安於現狀)

係咪唔做啲賤種生意就會即刻死？
呢啲真係呢唔知咩思想

點解咁講？解釋下

供應咩先？

x86囉仲有咩

中國市場係好撚吸引

等華為配套準備好哂先再禁

似係淨係可以賣舊嘢俾華為
如果賣新野照計美國唔會批許可證

即係美國留咗條後路俾華為

即係吹到邊間公司同支為有關係就禁，之後開個後門俾指定美國公司賺錢？

全部晶片廠都有申請許可證 咁係咪批咗你就唔用電話電腦

其實間間企業都係咁，以後要行路先可以出街養隻信鴿先得

美國輸了

越睇越覺得 美國好似64之後咁 把口強硬 制裁二年又同支那圍威喂 咁都批許可證 根本無心整死佢 撐香港睇嚟都係做吓樣

睇個勢 攬炒失敗

我哋輸撚哂

今代個個都爭AMD, intel就真係無人要

睇錯CPU, SOR

美國英特爾、韓國三星、台灣台積電及聯發科、大陸中芯國際等廠商，都向美國商務部申請對華為繼續供貨的許可證。

以後仲買唔買amd 好...

一篇咁短既報道就咁大反應?

因為AMD啲貨廢

華為有咩野要買amd

下下都post link，做爛巿，以後d人就好難貼舊文，內容農場洗版喇

申請，冇話一定批，又冇講幾耐批

去舊貨？

唔係話幫AMD 或者美國 講好說話
不過比我感覺 美國係想整死華為個通訊設備 例如發射站 電話
但電腦個啲好似由佢咁 如果要搞 應該連DESKTOP 都唔撚批先係

呢到都好多創意fake news啦
內容農場一定贏

又或者咁講啦 美國係想整死支那研發 自我製造個部份比較高
即買即用個啲 唔係太嚴重就由鳩佢

我覺得佢攞到許可證既原因
可能一時半刻搬唔到廠離開中國

真 受害者在此

amd cpu 幾抵都不了

AMD都冇做手機晶片 屎為變出電腦?

amd 顯示卡被N卡屌打, 美國幫下amd手, 等佢賺返少少錢, 幫補下

點都要留後路搵錢既

呢個講法冇乜說服力

都幾肯定共產黨經過呢2年會擺好多資源落去自煮燃發，alert左佢仲慢慢比你劏咩

成本要整高有幾難

仲邊有rebate 邊個求邊個呀依家

華為一路都想sell 5G 設備去唔同國家, 搞左幾耐其他國家先知會奶野停用華為5G

等支為買哂啲垃圾

matebook
定打算塞燈ryzen入部電話度

ryzen 3000 喎, 邊有廠係中國
台灣寫china 下話
中國有廠整到ryzen 3000 就唔洗叫春啦

amd 係無廠半導體黎，佢間廠分析左出去好耐

獨市加價

邊有可能突然咁快同中國斷絕來往
係咪忽上腦 美國咁多企業同緊中國做生意
侵都係擺下姿態要中國跪低俾佢繼續lead住走
同真係要舖路搵其他地方做廉價奴工
中國唔會再做到低成本生產線
雖然長期大家都係要減少經濟上接觸
但一刀切美國都玩唔起
佢而家就係做呢個衰人將呢個topic加速進行

封死佢只會借屍還魂，整間叫為華嘅取代華為，係d佢無競爭優勢嘅地方放生佢先可慢慢陰乾佢。

有硬件無軟件，只不過係廢鐵一件

訓左幾多年 而家到intel14nm+++++了

華為有冇可能乜9 都塞Ryzen/EPYC 入去咁樣番生

垃圾amd

小心啲amd打手

你個括號先係現實，括號以外都係FF

AMD 都有 低端晶片

股價drop to 個位數

真係有
你見間間都申請就知大廠想做呢個客
咁麻煩都申請
通常qtrly /yrly rebate

條友開親po都係唔畀source
有時又同一單連開幾個
有時又po舊文俾連登仔自high
極可疑

講真有時比啲廢野佢抄左都冇用

AMD D 野唔係台積電做架咩?

AMD啲新晶片都係TSM整
佢賣乜俾人？

yes

seems fake news

成條chain 加價再rebate 架啦
大廠連代理夾緊點re 法
Actual cost 同 selling cost 會唔同

fake news

間封裝廠越做越大...

超微半導體技術(中國)有限公司 (AMD Technologies China) 位於中國蘇州工業園區核心區域，是先進的微處理器 (CPU和APU) 封裝測試(ATMP) 企業。 公司於2004年3月正式註冊成立，2005年正式投產，從事微處理器的測試。2010年憑藉優異的生產技術能力和表現，AMD總部決定將封裝生產導入蘇州工廠，使AMD蘇州成為集晶片封裝和測試能力為一體的全面生產工廠。2012年1月正式建成，封裝產品包括CPU、GPU和APU，年生產能力可達3千萬顆。

仲有洋鬼子嘢？

in amd we trust

就算AMD 奶共過到骨，Microsoft 個Windows License 又點，唔通Microsoft 又申請到批文？
所以十成十 Fake News, 唯一唔Fake 既係AMD 超級奶共。

咪玩啦，比佢喘到氣，你估佢唔會出力研發？ 比你揸2次春袋已經即刻將半導體研發列入國策啦
戇鳩美國佬以為自己好醒 以為支那係好似美國咁真係靠私人企業崛起同開發技術？ 放生條路佢地會老老實實用你啲野自己唔偷？

呢間2016年巳經賣左85％股票比大陸通富微電喇
而且佢係做28nm嫁

你封死曬佢咪用條命同你死過

就好似上年8月全封沙田新城市咁 唔關事嘅人都同你死過

Amd 想比人制裁？
美國公司自己都無視禁令？

AMD又冇整ARM CPU 上面班人起曬鋼唔知做嘜春

最多咪拎嚟整notebook 但 整條毛 買到CPU 買唔到RAM WIFI晶片都係冇鳩用

又一個唔追PO 睇#7啦

其實學上邊咁話, AMD無論點都一定係奶共
我只係覺得佢可以攞到許可證, 純粹因為用間廠來做申請原因

笑左 會唔會咁
擺到明所謂封殺係一場大龍鳳 唔會真正想華為死

而家ryzen 3系去曬馬來西亞封裝

而家買到嘅ryzen 3系唔會再見到有CH INE 呢粒字

支那課金俾美國公司 美帝又贏

FC la

就係要比你覺得有希望 以為有人申隻手出嚟幫你 點知係拎把刀出嚟吉多幾下先好睇

只係批左 Ryzen CPU 俾華為出 notebook

rebate ? 你當美國商務部死架？

用價格去衡量技術佔比 ? 支那人當初都係咁諗

邊個買AMD就係支持中共

AMD..... 下？我賣粒zen 2比佢ja

一買一賣 咩希望咩幫你？
ff下好啦

降低成本就難者。

點解美國肯批?

而家就係停佢毁滅佢嘅時候。

過多1,2 個月應該會慢慢見到新聞講美光，on, ti ,twsc 啲半導體大廠繼續出貨俾屎為
拗嚟無用，內部compliance guideline已經出咗，做法大同小異
我估美帝會慢慢收窄個缺口，屎為生意佔啲大廠閒閒地10到20%
中國武漢肺炎整死晒經濟，一下cut 10%生意額會死好多人，美帝set 得條rule 已經知個漏洞，慢慢收窄逼啲廠慢慢脱離屎為

屌你老母🖕星期一沽鳩你

唔出奇有特製版後門cpu
有事就直接override 所有使用者權限

例如火箭override 完改目的地變番發射果個位

amd 都無整手機mobile parts

屎為有notebook咩?

封曬全世界，益amd 係咪有路？

RTHK譯文個條友食撚左屎?

AMD就咁多AMD YES護航
試下係INTEL?

用AMD係鬼, 同AMＤ用戶割席

可能賣貴10倍

美國要留一個審批機制係因為始終係一個法治社會，只要證明到供嘅貨唔抵觸禁制理由就要批，華為電腦個市場唔個大唔大

果隻Ryzen C7好似係同任天堂合作定製比新Switch
2+2+4核心支持光追 功耗高仲要冇基帶
明顯唔係比手機用